記得轉載比屋企藍色長輩睇！佢哋最信賴風水師傅講的說話~~楊天命客觀講學生示威行為！！

屋企長輩通常信風水師傅的說話，記得轉載比佢哋睇，或者tag佢哋Facebook

<<楊天命 >>

網絡時代，大家都想做「鍵盤法官」，去裁定某件事是對或錯。若真要做審判，第一步應該是什麼？是罵人？是下定義？是抓著某一個觀點不放？
都不是，答案是看證據，而且是看全面、全部的證據。誠如許多朋友近日指出的那樣，很多人都在高呼要制裁些什麼，但只要被問多幾句：「你能一字一句說出那些年輕人當晚在現場說了什麼宣言嗎？」「你知道除了TVB播出的東西之外，他們還做了/其實沒做哪些事情嗎？他們拼命保護了大樓裡面的什麼東西？他們如何善待記者？」若你回答不出來，沒關係，媒體的導向作用作祟，某程度上也怪不得你，畢竟每人精力、視角有限。但是，當你在這一刻已經看到天命所說的這一句話，若還是不知而不問，裝聾作啞而不去查閱，那麼從這一刻開始，就是你自己有責任了。不用覺得被冒犯，你不妨先自己悄悄去搜尋一下，要罵，也請看完再罵，可以嗎？感謝網絡年代，讓我們能夠看到更多資訊，我們不要浪費youtube、facebook這些渠道，不要把自己困在三色的四方格中，好嗎？
下一步，不妨問問自己，若他們是「收錢」，要用多少錢收買他們，才會願意冒著生命和前途的危險出來做這些「傻事」？若真有「強大XX勢力」的保護，他們為何又要擔心被捕？
他們其實很「怕死」。但他們怕同路人死，多於怕自己死。
大家都說，特首林鄭月娥確實至少做到了任期內的一個承諾，就是讓大家「connect」，讓大家「同行」。我很同意。反抗的一代當中，有人傾向於勇武，有人傾向於和平，五年前他們相互指責、謾罵，雙方想盡辦法劃清界限。今年，他們互相配合，互相包容，攜手「同行」。
有人說，自己為了兒女、為了下一代，所以要走出來指責年輕人「九唔搭八」。但我想說，我亦是身為人父，作為父親，已經記不起來這幾天為年輕人們落淚多少次了，既擔心他們的安全，亦為他們的堅定而感動。社會的進步，從來都是由年輕人的「不同」來推動的。上一代的人安於穩定和溫飽，沒有錯；而到了下一代，他們想追求更多的東西，更沒有錯。否則，我們只需要滿足於燒柴點蠟燭的生活不就可以了嗎？為何要追求科技進步？
何況，對於很多年輕人來說，他們追求的還不一定是什麼虛無縹緲的高尚理念，他們想要的真的只是有尊嚴的溫飽生活而已。別忘了，我們生於經濟起飛的年代，我們曾經掌握的機會和資源，他們沒有。

我冇野講

推

我媽每年都有買楊師傅運程書，由佢講出，說服力大增

推
好多謝表態既人

我無野講